澳假重心

流浪者上盤

留名

又話澳假重心 就全部澳假啦

黑巴

全澳假 我就服你

話明賭仔 硬係場場賭

爛出去

欣賞你冇人理都推番上黎
中埋條過關會開始有人黎幫你打飛機
準備定紙巾

我度條 中左 你日日吹奏我ok?

請一定要

咪撚出黎插旗啦屌

香討咁好正

做咩jer我手足！